有冇人去過太陽旅行？

會唔會好熱

熱就唔係幾熱, 不過要茶太陽油, 同埋帶太陽眼鏡保護隻眼

去過兩次
第一次唔識嘢 呼咗一啖氣 差啲吹熄咗太陽
嗰次係地球第一次進入冰河時期

問下香港天團天堂鳥，佢地好似試過，仲將啲經歷寫左做首歌

太陽幫過我含撚

金正恩好似都派人去

中秋去過月球賞月咋

咁近都拎出嚟講

夜晚去啦 會好啲

依句真

天堂鳥去過

冇咩嘢玩，唔抵去

搶左我嗰句

去過 小心凍親 帶多件衫

主要想食嘢

記得帶多d美金去唱
上次玩到冇晒cash又㩒唔到錢

夜晚去咪唔熱

高溫燒滾了我？

唔收卡

有啲舖頭仔唔收

太陽啲人都on99

一d待客之道都唔識

唔畀貼士佢地

port佢地

上次去，明明有睇着個太陽去，出到大氣層就唔見咗個太陽，搵極都搵唔到。

返到屋企睇新聞先知果日有全日蝕。

慘慘豬 有冇得賠

冬天去無咁熱

一早比蝗攻陷左

有冇買旅遊保？

記得要買太陽餅 幾好食

上次去睇地球蝕
點知全食果時 遮撚住哂 我屌

上次去, 去到水星補給食水, 有三個戴面具啲頭髮好撚粗又著漁網嘅hihi,問我地五個遊客有無興趣去大犬座VY玩, 零團費包旅保. 仲話個度好撚大, 咪去太陽咁悶

初初有啲心動但係三條撚樣好撚咸,隻手係咁由頭頂掃落背脊條尾龍骨, 古古惑惑咁. 最後都係快快走人

我上次報名冬天去，話路程遠咗，要收附加費喎，佢哋話一係你喺南半球出發，會平啲。

我一嘢屌鳩佢，咁咪好撚熱囉，我就係唔想咁熱先冬天去啫，南半球夏天咁熱，我去嚟把撚咩！！

如果唔介意唔係直航可以去月球轉機，會平d,不過只可以初一出發

一定要查太陽油

太陽眼鏡都有

仲好講，上次去到撞正天狗食日，爭d比隻衰狗食q埋

屌 d野食又貴又難食
隻太陽蛋煎到燶曬都夠膽拎俾客

佢地好似夜晚去 話無咁曬喎

建議夜晚去 冇咁熱

間旅行社呃鳩人架 通行都知，有讀過下書都知冬天係地球離太陽最近，夏天先遠，呢間就一年365日都夠膽死話遠，要加錢

明眼人會睇到唔同